裝甲車水炮車停左咁耐唔燒？

唔好等佢行過黎先火魔啦

等530救援
不要主動開戰

咁撚遠 個個又攰 你掉啦咁叻

如果啲狗唔打 唔好成碌木等啦

一係走一係燒啦

一行出去個路口啲乜彈物彈就飛埋嚟喇

建議唔好主動攻擊

浪費曬D火魔

之前有水炮射都有人跑出去燒

啱啱相反, 我覺得應該而家用投石機打爆佢架車

航拍機淋唔淋到油？

就天光……大量和理非到

唔主動攻擊就走佬啦唔走都換更

佢之前幾個鐘起碼浪費左你幾百支

走你老母咩弱智仔

低物資 彈盡

岩岩大大支水炮對住都有人跑出去

無物資 接近彈盡

你睇緊直播?

我認為而家應該用核彈炸爆北京

擺明啦

軍師 個個路口都有狗守

你睇直播就覺得近

未跑到比水炮射到仆街啦

傻西，睇住直播以為好撚近？
架車停既地方至少50米遠

鏡頭係高位影落黎你先以為近咋

blocked

你會唔會睇地球儀話香港同美國近?